知唔知點解對家要強調外國勢力？

大陸最中意咩都話外國勢力，作用係要話俾人知，出黎嘅人唔係覺得個社會或者政府有問題，純粹係外國勢力要搞亂中國
我地笑嘅同時都要做返文宣去解釋